（集思廣益）個女下個月出世，爸爸姓何

改咩名好？

何B囡

唔錯唔錯

何瑪 何曈

笑左

王寶強

何解阿

何家母雞

何來

何家母雞何家猜

何來是狗?

何苦
何方
何嘗
何許人
何患無女
何不食肉糜

何笙

有詩意

霍紫泳

何葉飯

何人可

何生亮

咁你姓咩

何文田

我姓陳
就叫陳寶珊啦

聽過何樂進
我覺得好好笑

何必呢

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構

何施雅

好施文雅👼🏻